唱歌打氣敲鑼打鼓？家陣嘉年華啊？？

搞到好似嘉年華，宜家五百人被補，五人死左。就算唱Do u hear都唔好敲鑼打鼓咁啦，可唔可以沉重d。

上黎開post有撚用

落去屌啦，係威係勢

咁都要大家共識係咪啊？係咪前線衝我衝上去話有鬼，拉住唔比佢衝啊？

冇人話你唔可以

曬9氣，冇討論空間，898

你鐘意啦
一係冷氣軍師，一係淆撚底

你個腦壞左呀

唔駛理....樓主係分化撚